{"translation-revision-date":"2021-05-23 21:35:38+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"hu"},"Share feedback":["Visszajelz\u00e9s k\u00fcld\u00e9se"],"No thanks":["Nem, k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m"]}},"comment":{"reference":"packages\/woocommerce-admin\/dist\/wp-admin-scripts\/navigation-opt-out.js"}}